Netflix係咪得第1季 we bare bears睇？

喺邊度可以睇到其他season？

我都想睇 第二 三四季 唔知有冇粵配 冰熊好得意呀

冰熊沉默得黎好有主見
最鍾意panda

想睇粵配 粵配好正

我都好想知
之前開過vpn睇netlix 其他國家係有之後幾季既we bare bears
希望香港都快啲出埋之後嘅

但係第一季已經係15年嗰陣，唔知而家會唔會加返
最好有埋粵配

Viutv 好似有

個page都俾人Del埋

之前好多網可以睇
英文版配音好正